大灣區投資集體中伏 呀叔熱愛祖國信央企被騙400萬

咁撚愛國 仲信習大大
唔關佢事 係下面d官貪污
習大大好好
睇見都忍唔住笑出聲

內地苦主都想黎架
但內地無香港咁自由
公安拍叫佢地唔好黎搞事

文宣準備開工!!!!

推

睇得出講信得過習主席果個好明顯係啦一派打一派，想習大大救下佢地

国家而家有患難，你唔會唔肯慷慨解囊化？

個別例子黎姐 唔係你搞搞震邊會俾人搞呀

藍絲

回血劍中冶版

通常呢d都唔係有錢個班人黎
相信400萬係佢地畢生積蓄

平時屌柒自己仔女身邊親人，一毛不拔，眾叛親離
結果慳埋慳埋都係俾人昆尻晒

但我睇撚死呢d人，就算俾中國人昆晒d錢，都仲會係親中到上腦，無計人傻無藥醫，港英政府對香港上一代太好

嘩，大灣區呀嗱

之前有單又係廢老投資大陸野被人呃錢，但佢都話有機會賺錢既都仍會投資話對大陸有信心

衰極都有公屋加綜援加公立醫院

幫手投訴拉鳩佢落架！

真係有錢既點會投資呢啲
成班友又低能又貪心
抵俾人呃

條友仲話冇監控
呢d人真係冇得救

只係有啲群組超過左一定人數
會被留意
成段野都好撚好笑